如果有英國鬼妹1Q換1盒口罩，你肯嗎？

肯
不

圖中係？？？？

呢隻唔係鬼妹 而且冇波有肚腩
利申:屌到佢懷孕

圖中嗰個值一個口罩咋喎......

咁你抖下 我出2盒

Write in Hongkonger UK:
Make Hongkongers count in the 2021 UK census

現今大部份人都會填 Asian or Asian British: Chinese
2021，我地要填 Asian or Asian British: Other Asian，記得 specify "Hongkonger"

太少圖